超過100人既支信群，發佈色情圖片或視頻，群主會被行政拘留

屌，我有個前公司群，裏面成堆藍屍廢佬喺度做管理，係唔係我狂發堆松下紗榮子gif，佢哋就會被人送中先？

即係小於100嘅group就可以sd鹹相/片?

可能會一直keep住係99人，之後開2群3群

：衰咩
：貼J圖

假，微博上面冇

Sis001

微信唔得 咁咪用wechat send囉